有朋友唔見左

全名：吳國輝
最後聯絡時間：11月13日 20:00
最後位置：中環公共圖書館對面
失聯時衣著：黑色短袖T恤、黑色短褲
有消息請聯絡 5300 5033
已搵星火

推

撞

Push

Tui

push

去北角警局搵下好喎
報個名比出面啲社工